想問吓曼聯球迷般普連線stands for 乜野?

係咪橫跨兩個禁區
一個搏十二碼，一個輸十二碼？

真心請教

想問你比曼狗強姦過個老母定比人搶咗條女煩撚到一場波都可以開到幾個post!
Get a job

虛心求教姐

我都真心想問
現實生活好大壓力？
無朋友理你？

無壓力

好多朋友

係想抽獌狗水姐

利狗係咁岸9
一生任務就係抽曼水

如果現實真係冇朋友
但求其開個post就有皇者曼手足浪費時間入黎關心下我都唔錯

真係抽得你地愛隊水就一定係利狗？
會唔會太睇得起自己

人地抽水又要問過你啊

英超冠軍抽唔起5弟水？

一生任務

做乜鳩

唔撚抽得？

我反利都覺得樓主無問題
你地隻力架咁撚柒，開多幾個po抽水係人之常情

人之常情 但你係狗你無得抽

所以我無開po抽水

可能佢地既一生係得lihkg

抽下你地水就起哂鋼咁
啲獌狗仔真係

拎冠軍都要比你推番
3弟d氣焰

Stands for stand for
講哂英文咁好撚型

推呢個post係佢一生任務

三弟唔係以為我係車狗先開呢個post下嘩

可能皇者獌手足見所有串過佢地嘅post都係四弟開要報仇